	Deux lettres différentes remplacent toujours deux chiffres différents, deux chiffres différents sont toujours remplacés par deux lettres différentes et l'écriture d'aucun nombre ne commence par un 0.
	
	
	\begin{minipage}{0.70\linewidth}
	

	

	

	
	\[
	\begin{array}{cccccccc}
		& & E & C & R & A & N & S \\
		+ & & & F & I & L & M & S \\
		\hline
		&& C & I & N & E & M & A \\
	\end{array}
	\]
	
	Trouver la valeur de CINEMA sachant que ALAIN = 20219.
	\begin{center}
			\textit{Source : tangente 178, sept-oct 2017}
	\end{center}
	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.25\linewidth}

\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv1re/enigme18_corr.pdf}
	
	
\end{center}
\end{minipage}
